d廠商為左呃人買垃圾tn mon出夠fps game未

想揾隻靚rpg game 都冇

巫師之後再無RPG

整rpg貴， e家fps整多人仲慳錢
幾張地圖仔都可以搞掂，又可以出下課金野

玩過144hz返唔到轉頭

用左5分鐘已經換左佢D色差正

成堆換皮低成本垃圾驚

等隻狼等cyberpunk2077

fps好撚好玩wor

等2077 出黎屌打ubi ea bBethesda 啲新作

你用cheap mon 梗係啦
用eizo ips 144 gaming 啦

原罪2 玩過未

回合制唔係好吸引 有返啲動作嘅ARPG會受落啲

買左仲未得閒玩

呢隻好撚正

你自己唔中意fps 就話人哋垃圾
定係你連60hz同144hz 都分唔到

成街都係換皮game
我標題話tn mon，幾可有人買得起144ips？
而家個市場根本就係用電莖名義清垃圾tn既陰謀黎
我自己用60 ips+hdr 不知幾爽享受高質畫面
我自己都用過144玩ow，但實在接受唔到畫質
科技發展應個畫面該愈黎愈靚先岩，而家反而倒退出一大堆垃圾畫質mon

閱

各有所好啫
人哋玩競技性嘅game 最緊要畫面流暢，打到興起嗰陣都冇心情睇景，理鬼得佢啦色靚唔靚
你玩rpg 可能跑緊去做任接任想睇下沿途風景，又或者gta5游車河睇景，嗰陣咪會注意啲色靚唔靚囉

人各有其需要，你話人哋fps game 係換皮，人哋夠可以話你rpg 換皮，咪又係接任做任，畀着你聽到都唔開心啦。你唔中意fps 點可以咁樣話人哋

出唔出fps game都係睇價錢架啦
窮撚買tn
有錢咪買ips

今時今日60hz既mon我連考慮都唔會考慮
講緊成十年前打機先會用60hz mon

班友以為自己電莖選手，
人地真係勁果班60hz都屌打你地班144hz電莖選手啦

tn真係唔會用，寧願貴少少買ips，不過都係va好，近排va144開始多，仲好似平過ips